====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' expérience fondatrice de l ' Asie À la sortie de notre formation à Sciences Po Urba , nous avons décidé d ' aller au Vietnam , dont les politiques d ' ouverture aux capitaux étrangers laissaient penser à l ' époque qu ' il serait le prochain « Dragon Asiatique » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

